WTO仲裁中國自居受害者 美方：愛麗絲夢遊仙境

〔即時新聞／綜合報導〕美中貿易戰延燒進世貿組織WTO，中方認為美國故意阻礙仲裁，美方則回酸，「我們現在進入愛麗絲夢遊仙境的世界了，黑色是白色，向上就是向下」。
綜合外媒報導，中國認為，川普用鋼鋁稅與知識產權等方面壓迫中國，危害到WTO體系，此外，中國認為美方阻礙WTO仲裁小組成員遴選程序，中國常駐WTO代表張向晨呼籲恢復WTO上訴機構運作。
報導指出，對此，美方代表Dennis Shea認為WTO上訴機構缺乏信任，負責裁定者無視
規則，對WTO做出成員國無法接受的解讀，美方阻止部分裁決人選的任命。
Dennis Shea還酸，中國是世上最大的自我保護型經濟，卻宣稱捍衛貿易自由，「我們現在進入愛麗絲夢遊仙境的世界了，黑色是白色，向上就是向下」。

口交部無稿唔識反駁

Facebook google WhatsApp 被禁
We7 微博全球通用
Wto講幾句

五毛快d嚟話連登仔炒車啦

侵侵A-Team上場後，回應真心一浪勁過一浪，正！！！！

酸你老母

形容得幾貼切

美帝串到痴線

強國貪官：
中國人權最好
中國網絡最自由
中國最保護知識產權

強國既野，我地香港人見慣晒，係鬼佬唔知

建議解散WTO 聯合國 2大被中共收買毒瘤流氓組織

又贏

世界上有個有錢傻閪唔係問題
但其他國家為錢同佢一齊傻就係問題
所以trump醒水自己跳出黎!

呢個比喻一絶

中國有權維護本國的網絡主權，任何人在中國..（下刪一字）

無論政治 外交 貿易 永遠都只係想做贏最多嗰個 重喺度扮受害者

美帝把口越嚟越毒

每日都要reference 唔同嘅文學作品

禁止愛麗絲呢個字

原來之前
廢左電訊業嘅公平使用原則係有原因
we7睇黎要係美國交保護費

日日同你講故事書

睇嚟愛麗絲差唔多要列入禁語

佢知呀雜種鍾意睇書吖嘛

美國幾時封鳩we7微博

語氣愈黎愈有趣

一句成語 指鹿為馬咪ok

同小熊維尼一樣 迪士尼慘

"Mr. Chairman, we have now entered the realm of Alice in Wonderland. White is black. Up is down," he said.

大陸魔幻主義

每日打開連登都睇到美國點撚狗 係精神嘅

侵侵做下好心啦，支那現實早已經冇童話，咁撚狗落去童話變晒禁書禁字架啦！！！

個書包拋到上火星

侵侵上任後既美國政府 講左好多十年都冇人敢講既老實話！！ 支持！

侵侵再提多兩提，贏國禁咗成個迪士尼， 班人咩超級英雄戲都唔使睇重正

又1984又夢遊仙境

支那人又失業

中國是世上最大的自我保護型經濟

本世紀最大錯誤係比支蟈入WTO

愛麗絲夢遊1984

中國外國野乜都鎖晒 但就將自己既野輸入晒去外國 明明簽左野 美國佬年年唔明左幾多錢都忍左好耐